【美食沙漠】上環附近有咩好食

日日係度放lunch都係食連鎖嘢
有無巴絲有好介紹

近邊頭

屌喺海皮嗰面真係冇嘢食

去西環大撚把野食啦

行去蘇杭街大把茶餐廳
推介一新茶餐廳

龍邦, 小雨天, 日之苑
Das Gute
Jollibee
其實都係無咩好食, 又貴

街市

金龍燒味

街市真係唔錯,每日試一間第2個星期又可以loop過

上環文娛入邊中間位置有家食燒魚既唔錯~
佢燒烏頭好食

咪咪

仆街啲牛腩極難食

家和熟燒

咪咪係個例湯同沙薑雞我覺得好

金五龍極之垃圾

上環茶餐廳 兩餸飯
唔怕遠蛇竇條街都多

壹新d咖哩好好食 但同個老闆娘好串嘴

巿政中心瑞記
近中環有水記
陳勤記又唔錯

係邊度架

屌又食咗一餐吉野家

下 上環咁多好野食
郁啲都話沙漠
無限coffee shop, 西餐, 原隻烤雞, 舊式茶餐廳
負皮比樓主

孖沙碟頭，龍邦攞走